\beginsong{La vida te doy}
% TODO: secuencia de acordes
% D Bm A Em A/E
% D Bm G Em A E
\beginverse
No creó Dios la vida,
para que fueras a esconderla en tu corazón.
Si la vida existe, es para derrocharla 
a manos llenas, a manos llenas.
No creó Dios la vida,
para que fueras a guardarla en tu habitación.
Existe para que exista yo mismo 
si la hago brotar en mí.
\endverse
\beginchorus
Porque el amor está
en deshacer mi vida para los demás,
fundiéndola en el mar, pues sé que es así,
para entregarlo todo he de negarme a mí
y así ganar la vida que Él tiene para mí,
vencer mi oscuridad, seguir tu luz,
vivir, resucitar en Ti.
\endchorus
\beginverse
No se humilló Dios al nacer, 
en el más grande suburbio solo porque sí. 
Si se acercó a mí, fue para hacerme
uno con Él, uno con Él. 
No se dejó clavar Jesús
en dos trozos de madera 
a causa de nada.
Él entró en mi ser, para darme la vida que yo te daré, que yo te daré.
\endverse
\endsong